［自救］求冷門但又睇到煙花嘅地方！

唔好同我講屋企部電視

講左出黎都變熱門啦

知都唔同你講啦 on99

我屋企

大把地方。你有無錢先？ 年年都唔同位置睇煙花

有嘅 求指教

自己放

InterContinental

巴打肯定好有錢

上獅子山

何文田站頂

我睇到澳門

圍村 村屋

海旁一帶豪宅 商廈